pls delete post

點解要縮，都知道左啦，咪用第二個電話號碼再開

叫個朋友幫手開都得，係要有人帶領，洗濕左個頭，做咩仲要返轉頭，岩岩一開，都已經好大迴響，make noise,證明係爭一個人行第一步